<resources>
    <string name="app_name">My city app</string>
    <string name="app_bar_app_name">Мой город - Москва</string>
    <string name="restaurants">Рестораны</string>
    <string name="theaters">Театры</string>
    <string name="hotels">Отели</string>
    <string name="big_theater_name">Большой театр</string>
    <string name="big_theater_description">Государственный академический Большой театр России, Большой театр России или просто Большой театр — один из крупнейших в России и один из самых значительных в мире театров оперы и балета. Комплекс зданий театра расположен в центре Москвы, на Театральной площади. Большой театр, его музей, здание исторической сцены — объект культурного наследия народов России федерального значения.</string>
    <string name="modern_theater_name">Театр "Модерн"</string>
    <string name="modern_theater_description">«В «Модерне» я собираюсь задействовать всю труппу театра... «Модерн» означает «современный». Я не хочу, чтобы это название относилось к какому-либо, даже самому замечательному, периоду Серебряного века, ар деко или ар нуво. Это — художественное направление в истории искусства, а театр составляют живые люди и современный репертуар. По моей концепции в репертуаре должно быть процентов семьдесят современных пьес — мировых, но с приоритетом российских авторов. И тридцать процентов классики. Вот такой баланс. Сейчас у меня в портфеле есть двенадцать пьес, которые хотелось бы реализовать. Из них восемь в Москве не ставили»
— Юрий Грымов</string>
    <string name="sabor_name">Sabor de la Vida</string>
    <string name="sabor_descriptions">Ресторан Sabor de la Vida входит в комплекс «Вкус жизни», в котором Вы можете посетить Салон сигар и элитного алкоголя «Вкус жизни», Кулинарную студию (мастер-классы) «Вкусотеррия», Лофт «Dream Forest», Отель «Corsa Vita», а также галерею чая, кофе, сладостей и эксклюзивных подарков «Кантата».</string>
    <string name="anderson_name">АндерСон</string>
    <string name="anderson_description">«АндерСон» — крупнейшая в России сеть семейных кафе. В 2022 году компании исполнилось 13 лет. Сегодня АндерСон объединяет собственную кондитерскую фабрику и 38 кафе, работающих в Москве, Московской области, Тюмени, Нижнем Новгороде, Воронеже, Краснодаре, Ярославле, Архангельске, а также Казахстане.</string>
    <string name="stoleshnikov_name">Столешников Бутик Отель</string>
    <string name="stoleshnikov_description">Бутик-отель расположен в историческом, культурном и деловом центре Москвы. Прекрасно сочетает в себе деловую активность, сферу развлечений и спокойную размеренную жизнь.
Рядом м. Театральная и м. Охотный ряд</string>
    <string name="intermark_name">Intermark Residence</string>
    <string name="intermark_description">Апарт-отель Intermark Residence на Новом Арбате, 15 – первый объект сервисных апартаментов международного уровня в самом центре Москвы. Это идеальное место для размещения путешественников с деловыми целями, где они смогут полноценно отдохнуть после трудового дня, а также для индивидуальных туристов и семей с детьми, которые хотят увидеть исторический центр Москвы. Апартаменты полностью укомплектованы мебелью, бытовой техникой, охраняются 24 часа в сутки. Наша профессиональная команда предложит индивидуальный подход к каждому гостю и обеспечит комфортное пребывание на любой срок от суток до нескольких лет.</string>
    <string name="save_button_text">Save programmer\'s nickname!</string>
    <string name="programmers_nickname">alevor87</string>
</resources>